［有相］有傳何中事件既報案人 係該校既張照光老師

9月8！到時見！

接放學

投訴佢啦

私了

起底 有無仔女阿報警幫手拉左佢屋企人啦

痴線,
家長出來聲討啦!!
唔好投訴, 直接面對面包圍佢對話!!

真係好垃圾！

孔子思想，就是明目張膽的貪腐思想，上層威權做任何腐敗嘢都無得challenge，所以中國人一直腐敗不堪。